3台sales請入 4.5g 全速仼用

本身用開3
268 得8gb
睇翻而家d plan 8gb都唔洗200
所以想轉埋上無限
請出價